有冇人試過打交嗰陣暴擊？

重擊+暴擊 條友差d死

我升到智力150

會畀人秒

暴擊R1咗，差唔多下下都出

出雷神拳
下一野攻擊對手必定導致痳痺零點數秒
角度打好啲仲會必定爆擊

升左魔攻
物攻好廢

點晒敏，上次同條肥仔打佢係咁miss，笑到我

裝左心眼 唔彈刀

打背脊 會心一擊

試過，原來佢頭頂真係會彈critical幾隻字出嚟

升開奇蹟 用大愛車爆佢個心

即刻開5秒無敵追撚住佢黎打

買左把長船

咪屈人機啦

著左反傷甲
條友淆到唔敢再打

裝咗針女

其實錫春袋就KO啦

升左幸運 比人打到住左3個月醫院

有
彈左下紅色大字9999出黎
嚇到我即刻走
好彩佢附近有個補師幫佢回血

This

打爛仔交最勁一定係錫春袋

lucky 爆爆刺

笑

升到150智都係咁撚蠢 , 有腦就拉尻佢打啦
一路走 , 一路拎支水出黎搵水淋佢阿嘛

Is

Great

Awesome

成日一嘢批到人哋麻痺肌
或者一嘢篤中最痛個位

我掛左10歲打倒熊 氣勢都驚死佢

Gay

夠我17歲被狐狸打倒把炮？

我用空手打到熊

好多瑪奇撚
一招打倒巨魔像

笑到仆街
打打下交無啦啦沖過去跪底抱住佢隻腳錫春袋

開集思增爆上限左人地

個陣買咗2倍掉寶率 出咗把橙武

用風車破佢防加暴擊真係完美

瑪奇撚

我體內隻九喇嘛教我用尾獸玉 但係條仆街未等我儲夠氣就摑左巴埋黎 最後我喊住搵訓導

課金

我發現巴打真係好幽默
成日問啲咁鳩既問題

我係智英
冇玩力 同技 打交唔痛又冇暴擊

但我玩毒好勁 玩附加傷

笑到我啲屎都爆左出黎
依家係地鐵度有陣屎味
係屎味呀你依家開心啦
我比人望撚住曬呀
屌你老母

錫春袋都未聽過

渣ga 我用摘下黑玫瑰

有 我重擊大師 暴擊大師 打到佢飛起

升暴擊好似唔會加暴擊率

終極射擊大師表示想喺香港搵把弓都難
仲點樣暴擊

騎劫

試過手撕鬼子

升暴擊好似加好少暴擊率，主要加暴傷
利申：5年冇玩了

試過一次練拳個陣同個朋友猜猜下
見有機試下睇片個啲打法
點知暴擊打到佢彈失平衡

錫春袋笑到我顛左
利申 係地鐵 好多人

係地鐵笑到失撚哂控

點解我次次見到都笑死

以為係乜春打波入mode 恥笑post

駁拳嗰陣先防禦
再n+1